嚴選宇宙最好食 布丁

日本買，最香蛋味梳芺利，布丁！！！

我都有食過 超級好食！！！仲要唔貴

邊到買

真

日本任何一間family mart

呢個真係食10個都唔厭

布甸呀
丁你老味蝗語

真係好撚好食 次次去得返一兩個

香港有冇得買

士多啤梨味好好食 牛乳味都係

我愛布甸

成日無貨